想上台出機 有冇sale

3台 已完約
Sale add我tg:hihibye

有冇sale

sale 老味